大獲！行錯步！

防暴已經準備再次進攻二橋

立即推上熱門！
9:00 18區集結 準備第二次圍魏救趙

白痴分析

唔同意 , 貿易協定習種隨時可以扭計 , 變數太多 , 香港平靜左人權法又會有變數

on9

貿易協定要等幾多年

個內容邊條柒頭寫架

你腦裝乜東東

陳雲

咪痴線啦

共諜

形勢比人強呀！

我都覺，佢呢篇係好幾個FB page同步推出，的page仲好扮係自己理解咁解釋多幾句
又1特登推係連登，根本戇鳩

拉

睇到 美國接管中國經濟 就知已經唔洗睇落去